大家點睇費查(查查)

佢好勇敢，起碼好過好多唔敢表白嘅人
費查巴做左第一個敢愛敢做嘅人
希望大家可以學下佢咁勇敢向鐘意嘅人表白

一個禮拜唔表白
唔通等人地結婚先黎表白?

痴撚線 表白柒左都可以比人撚足幾日

( Show Blocked User - 神經質頑童 )

佢篇遊記幾好睇

所以咪抵佢柒囉

琴日先發生 何來幾日呀？